1. Установить PostgreSQL и создать в ней базу bank.
Порт: 5432
Username=postgres
Password=dev

2. Выполнить в базе запросы из файла SQL.txt

2. Запустить из командной строки test-1.0-SNAPSHOT-fat.jar:
java -jar [путь до файла]